中大校方同全球中大校友會應支援學生起訴香港警隊

睇到有關琴晚中大校長同學生對話會嘅报導話閉門會議中段校長承諾會出聲明讉責警方濫暴，根据段校長一直以嚟嘅态度行徑，我只能夠話大家拭目以待。
不过我認為除咗運用語言技巧去搞篇讉責聲明外，更實際嘅係向被捕或被不公對待嘅學生提供支援，幫佢哋向個別警察甚至警隊提出訴訟。
作為校友或校友會，喺是非黑白面前都理應企出嚟表態支持公義。